床底搵到兩隻童話出既金海馬公仔，原來成十年

咁就十年，有無巴絲當年都有買個包

🚬

舊年扔晒啲童週

仍在我書檯面

黑洞爆發!

我得呢D

同d遊戲王定唔知咩卡一齊掉撚曬

細個入完個CODE就掉撚左大部份卡
廢事比老母知買咁多呢D唔係實比屌人